[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5017)

Slow

push

slow

推返呢個

鏝

我廠頂住

半大

居然係你

我是阿9

手機開post有啲慢sorry

曼城贏盤 10 1 100

你開po為左post人戶口出黎

lm

我

你逐隻逐隻字打？

me

誤中

係
好少開post唔識搞

OK

阿dog fg 會唔會太易

鏝半客玩完

阿妓穩住

喂 咪踢爆啦屌你

意假咁撚真 點賭

踢返對利記個場快攻 先有得贏
阿迪達戰術上完勝

鏝踢作客真係麻麻地

意假

屌連AC都正氣打撚

假到1.4 2.5大都死

鏝城今季咁撚廢既

其實阿仙奴唔係冇得贏㗎喎

中立場

中立場點撚樣作客

角球半6全7

阿迪達跟左哥狗咁耐 一定有諗點應對

中立場咪即係唔係自己主場
咪即係作客

比啲角出嚟好冇啊

屌意甲真係戇鳩

維京456未？

阿記 12.5 13.5b 未？

大家都作客

提子7c

你呢個夾硬兜

我夠知啦 唔係自己主場

意甲比多兩角

鏝落後好似可以例飛角大

曼城走地1.5 買唔買得過

修仔

不過曼好快會入返 阿記每次fg 都比人入返/cup

場波可以和波

係 但係好明顯今年鏝真係客場蟲

卡利亞里2.5針

因為隊野唔識泊大巴

難講 除左後防自爆反擊打得幾好

如果泊 應該失多幾球

tvb啲講波佬好廢

阿狗食硬了 睇個勢

殺c食屎狗 賤到 紅左和

Lm完場笑

覺得阿狗會偷雞成功

刷角未

仙台20比人追到22添啦

有2:1都會同你2:2

啲角球賠率企到咁硬

mendy你好撚廢
次次作客都係有你都係會輸

睇個相會和

阿記場波要靠穩守突擊啦
雷斯條撚樣唔派膠既話其實幫到進攻唔少

淨係記得 阿記平半 半一場場入先之後

出水未 你channel冇出冇得跟你發達

曼攻唔入

岩先比羊個直線好靚

賽前阿妓晉級有4倍無買

意甲1.67平半上盤又中風

阿記遲早守唔住，俾人禁吊到咁。。

而加2.3都唔錯喎

因為覺得金曼落後會刷c

5.25倍

過唔入數入錢

又引角飛開角細

轉頭有啦

一角都未刷到失波之後

比曼入完就有

足總杯 阿仙奴根本有加乘

睇到依家唔敢買啦隨時比人cup

輸到打字都失控

阿on9

阿手球都唔吹 呢場阿已贏

屌曼城後防差啲俾人2-0

7.2倍買咗主勝

到曼城差啲自爆

咁都唔撚中戇鳩

提子8c

你贏我贏

set炮台唔射

丁力好撚屎

曼城啱啱個球收腳，on9

操盤手記得對修果場
角大放題

提子9c

曼個場角盤好鬼

自己推一步射啦set你老母咩

燈占唔係去左TVB咩

好撚想買3.5b

薩斯好廢

Set得咁柒點射 btw半大24

兩對係咁自爆

想買阿記Ng

半大未呀屌

佢講韓假多

曼落後都冇角

角球去左邊

2隊都廢

條垃圾都去倒大台？
記得以前佢係有線講澳職已經勁憎佢

邊路回防太快 下半先買都未遲

鏝快cup

曼落後一定有角

阿狗高水受讓盤點輸

幫大家gel

鏝咁玩法 隨時變翻版利狗

球證幾幫阿 其實

邊有一定㗎。。。睇兩邊踢法

咁都冇半大

mendy你真係好廢

半6全7
打多件40幾分鐘

成日9up中就唱身體語言
難聽到

食到renee 咩都抵

有角未

88888

死鏝狗半場追和先 半大半和手足開心

補得4分鐘

有冇人知轉數快今晚係咪都一定冇得轉

提子入波

聽朝8點

3.5b有冇人支持

球彩台幾時返生

6點啦
個個禮拜六都係咁
屌佢

自己買果隊輸緊就勁燥
好似想屌埋身邊一齊講波既同事咁
再唔係有女主持一齊就狂講咸野性騷擾人

葡超癲到， 10c, 有巴打準備抽啦

垃圾去垃圾台咪岩囉

角大 針

好掛住澳職

9c

角球9:0

奇蹟9999999

奇蹟9角

好似12.5

咁都唔入

葡超痴撚線
上半場1角下半場依家10角
意假個邊就半6全8

曼cup未？

提子11c

11, 14.5 都照開啊

卡利奇蹟收錢

驚撚到仆街
沙素路妹到仆街

葡突然爆角

比c啦曼

4

多謝手足

44444

4c

意甲班畜生集體打假波

幫大家gel完 有冇人派我

里奧強行開第3格

我了

停左幾十分鐘角

派我ok?

連球証都係假波

5角

頭兩場意甲1:1 細波 和波
AC會咩劇本

555555

提子大波please

正氣

葡20分鐘10C CLS

曼半場和ok?

40:0

葡超又下盤 易撚到

提仔1:2 大波

6666666

轉數快維護 乜撚野事

無限角大666666

刷角機

意甲8.5b cashed

內定抽我ok

半大全大

頭2場半細依場半大

比比助攻個球 文迪都無起腳阻

今日針到 有冇人派

個個禮拜六都維

On99

鏝都冇半大 CLS

成手半夜都係咁

A米！

A米-1

on 撚鳩 想買鏝角大買唔撚到

阿狗NG好似易過鏝

平時唔撚維架喎

半場8角ok?

轉錢俾我幫你入

曼晉1.8

阿狗禁屌鏝 世界變

賭仔信得過....

仆你個街睇左陣其他野突然6C

防反姐

半大呢！

阿踢得幾好 不過應該和波

A米落到-1

ok acc no.?

A米等即場好過

文迪真係弱點黎

鏝未中龍

唔算 係鏝玩迫搶等阿派膠但等唔到

一中就有啦

想買阿晉

77777777

地雷斯今日ok wor

和波先

阿妓搵一邊守邊路一個守half space
達子有啲料

真係垃圾嚟

垃圾 但係又係咁比佢出波 鏝係咩諗法

10.5b 快

咁不如阿主

足總杯根本係酋長杯黎

半7魔咒

跟左咁耐
對面又無乜換人

燈一燈先，最多2:1，上盤已死

曼落後唔計

11.5角入咗貨，點睇

真 知晒哥狗d路數

阿心諗佢出波就fit

笑死

唔會咁正路既

咁搶口轉頭和波

鏝堅係廢喎

熟晒師傅踢法 鏝難搞
睇下下半哥迪奧拿點調整

a米做咩回飛

半7全11

晉級倍率一樣了

鏝戰術=犯規阻反擊
妓係咁轉邊 醒到

250唔知踢緊乜

今日3場2場下盤
最後一場會上盤啦

曼城打甩左官司 本身又保住第2
季尾又整左場大炒死利狗
讓個足總盃決賽位出黎有乜所謂
等阿車曼爭呢個歐戰位仲好

唔駛驚

一轉邊 海闊天空

咁都開唔到半大死撚左佢啦

都無空間俾佢紐
阿2閘又靈活開

半大又死

1.5s差d瀨屎

而個幾星期應該大部份睇盤師死哂 完全唔跟路走

半大咁都死 屌你老味

葡超爆左10隻角就完左

屌你貼中左半場1-0波膽
但穩陣起見買左fg算

10.5 11.5 b

定啦

球半買左回到一球

奧巴搞乜 平時既佢應該3-0左
迫害半大下盤

日職正氣過哂夜晚d閪波

A米角大有無同路

9買A米半大算

今日d半大兩隻手數晒

卡利亞里 咁都有半格執
收錢算

真 今日日職好撚正氣

屌你鏝個cup得兩倍幾
想補飛都唔得

下盤暫時守得住..一陣就唔知了

+2 ，3.5細穩陣了

仲要高水半格

依樣真 日假啲路最正確 夜波亂閪咁黎

不嬲都廢

睇你頭

平時既佢係0:0
今日把握到一次已經好好 慣性大賽隱形

2隊垃圾開唔到半大就全隊空難死撚左佢啦

般尼場波最撚痴線 無法無天

3.5s

降既降
踢幾場搵錢波

Ac有冇大船

Mc冇乜可能下半入到3粒

邊位手足咁大力 13.5 2.07>1.9

小注下13.5先 曼落後點都要買

原來潮生講緊波

上個禮拜開始都係啦

如果陣間和左直接十二碼？

咁講真話哂London, 曼城始終要坐四五個鐘頭車最快

[8]加辛塔BB 2-2 卡森柏沙[11]

中場抖幾多分鐘

肺炎後d 波全部都係中哂肺炎咁

加時

睇哥狗同班球員造化了

而個幾星期係我今年見波post屌得最多假波既日子 好多波做得太出位

佢阿狗

十點英冠都算係咁 正路開哂

溫布來都好偏

啲var以前都無咁過份 而家真係無法無天

維京
2.5b
3.5b
未

屌你老母

屌佢老母11打11下盤真係坐底袋半
晒錢買隊閪波

岩岩阿特又係1.8 2.05

降班咪爭下

鏝迫害半大

我係咪要派100 好似中左10.5細

睇唔明HY青爐受4/4.5角即係乜

今日波算易賭

哇屌膊頭當手

係

派我

制度既野 不嬲都只會變本加厲

Lm

三文魚刷角入波未

Yes
Me留左名

有

阿對李城 夾硬比紅 offs入波 好多而種波

我個爐宜加有幾多人 最快個個答中再留埋qr code payme就派

富臨卡迪夫雞湯惡到 好似好想升咁

咁煩
唔乞了

302

般茅對李城

頭先場意甲都係
主隊1:0領先緊
客隊打少件都可以追和
之後冰30分鐘角

屌快撚到

ok wait

1億英鎊喎

屌 岩岩先入去睇完

痴線 快過我

個球卡利hea到

英超以前都唔會咁夠膽做波 而排好似假波合法化咁

維京快入

曼城晉級有1.85倍派錢咁

嘻

All in

tvb 6角？

繼續睇youtube算

做足球都咁hea

三文魚刷角入波

卡住左係呢個畫面 等等我

講真 個個話派都lm
唔通真係有諗過自己會中咩

Ac 角大號正式開出請各位乘客上船

好似維護

Payme好似維護

唔建議買A米 skip算 曼城cup未

但真係會中wor

未中過

好多巴打都好有心架

例如之前既我

我成日抽

好汶水感覺

巴打payme好似維護緊 我聽日入比你 save左你qr code

不要問只要信

又得上黎屌下 又有得lm 中左咪當有人請食飯

中過三次定兩次

到呢場挪超唔入波

好 跟好中過幾場

禮拜五派完，輸到呢家

叻喇

跟你

維京比多球

一年前派完
輸到宜家

真係有跟我😎帶到巴打驘錢我都開心

有冇挪超大波受害者

比我贏下
我都想派

唔關事 我都係上星期5輸到而家 啲波亂鳩咁黎
不過我都係派完就開始輸

超大傷害

有冇link？

You are not alone

平時輸錢都認命 但依個星期洗唔撚洗咁假

阿成3分鐘啊點解仲未有角

Tbh 呢個禮拜真係好難賭

侯格幫手入粒

半7全7

1ccc

葡終於12C

呢兩日針哂前幾日贏果d

維京 ac快入

要左咩

派我？

A米依球

意甲10.5

8c？

前排仲keep到7成命中 今個星期連炒11場都試過 痴鬼線

8888888

8

馬列斯雖然踢得好閪 但d基本功真係球王級

挪超入多兩粒啦

25寧笑撚左

今個星期勁多紅牌同反級
今朝美職 前鋒又比12馬到穿盤

尼馬級數

A米廢

以前李城個陣扭哂全個英超

角大真係易到

A米大船？

kdb差啲

迪布尼射仲好啦

屎達0差啲

攞英超嗰季對面後衞係雪糕筒

25寧娛樂大家

丁力黎

佢同華dee反轉英超

輸到眼花

挪超入啦仆街

黎左鏝無心踢 哂左佢

開到2格都照派啦 一陣抽

此情不再喇

Ok

去訓算 屌到無氣

挪超我屌你老母呀，刷咁撚多多都唔識入波，主隊仲要玩盲人足球

根度簡當左奧巴係隊友

KDB啲出波下下都嚇死人

好

屌你老母 派錢唔係會好運架咩 屌你老母輸到我眼濛濛

2點場提子 97分鐘仲未完場

1:0

Ac1-0

ac 1-0

a米goal

1-0！！！

A米1:0 半大

係咪派 我留咗名㗎

岩岩睇返 仲要8抽2 要中了

屌 兩隊好撚垃圾

A米

當年係隊友

曼 踢法有無唔同到

好彩留咗名

Ac 快手456
維京 阿妓比多球

有啦
唉
意甲追左2場半大追到無錢

唔覺

多左長傳轉邊

A米比多粒 快

有冇抽獎link BTW仲有兩個位

頭先鏝都以為開硬
唔好咁老定

咪又係彈彈波彈到入禁區中間 再射

雲巴

迪布尼係咪吹大左

又半大

Me

Q

Meme meme

多左轉邊 等12.5b

我上個po留咗名㗎！

13.5s點頂...

馬列斯 耶蘇

侯格中龍未

AC咁都唔入

呢到曼城
聽日先到你

雷斯都正常返 細梅仲係柒下柒下咁

馬天尼斯睇黎會做阿根廷1號

話哂都鄰居

陳偉豪想點

要啦 本身果個柒龍 屌佢老母

隊長應該買重阿

召喚Elsa

好勁

1c 都留名果d 先係忠誠祝福

好撚煩 成日叫唔好再猜啦 把聲又衰

佢應該好憎買波既人

真 個陣都支持

曼城係咪唔想贏？。？

仲激動過阿狗袁生

同露

唔係要足球啲聲我神早mute咗tvb啲旁述

真 我都係

A米4ccccc

冰角

曼城比返百幾蚊我驗腦啦

轉英文？

文迪真係好撚廢
換辛真高啦屌

跟唔到

無英文？

其實當年係摩納哥有咩吸引到鏝買

Cls阿狗15號廢到仆街

AC好浪費 個10號

99999999

買左+號又要驗腦

黑腸

9999

隊長當自己落左場

個時未有接維爾

同路

好混亂

出佢守架咋

當年全隊摩都勁到識飛 出左利馬 巴卡依啲一季水貨出黎

條友不嬲廢 佢今場唯一作用應該係凍結mahrez

10.5b 快啦曼城 你唔刷角點反cup呀

喺酒吧搵幾個球迷都講得好過佢地

10

10角

10.5b ready

比多個角

水泥

A米進入尻射狀態

鏝如果輸 成場戰犯一定係文迪同丁力兩個

11.5都得

b華真係識飛 黎到鏝鳩左一季又黎料

浪費左好多機會，冇一球出得靚

留TG

丁力哂機會到

守到鏝右路廢左喎

mmb

14.5好似太高追

照買啦

10分鐘後你會後悔無追

成日應射唔射 應比唔撚比
幾撚時先杯到啊on9

挪超係咪咁仆街呀

屌 轉數快維護緊？入唔到錢

曼城個場節奏慢到 唔講以為贏緊

感謝巴打！半1都比你中 勁

鏝又賣賭仔

個個禮拜六都係

傳控係咁
落後緊都慢慢妹

B華而家都好勁 最勁係踢國家隊個陣

90分鐘和波

博洛尼亞頂到嘅！

似樣

g chi

真 鏝70分鐘後就落力追...例牌瘋狂落底出地波...
手持賽前3格都撐你買

13.5s 好撚難頂....

-1 快

踢利個場先好睇

以為入左

上季fit到 又硬淨
岩岩黎英超係咁比人屌 un兩un回傳當做左野

Feel到a米會撚ht1:0

嚇撚死

邊會3場半細

應該半場前仲有一球 屌打到咁

13.5b入有冇機

11c

11

祝你中聽日去個靚spa

var

有
買啦
今場15/16到

我屌

12碼。。?

dllm tvb你班垃圾收聲啦

咁都比就好撚假

Var is bullshit

12m

咁都var

Var緊

曼var

維京goallll0-2

丁力跌得好撚假

tvb話冇可能比 = 12m

冇12m

咁都比就死得啦 自己跌

比多粒

呢下又冇講錯既

曼城晉級

咁樣唔駛俾黃牌？

咁都12m就真係北京電視機

2:0

Ac goallll

10.5b 10000@1.75 cashed

雲巴goalll

出售曼城盤 4折

AC goal 2:0

嘩
門神呀真係

阿妓頂住

頂 博洛真係廢

雲巴半大cashed

我了雲巴

A米正氣到

A米刷角

科登仔

鏝15.5b有冇機

Tvb班比好唔專業 好似酒吧吹水咁

ac先係意甲最正氣

阿記呢d真係水泥gel

唔關事啦
係要依場半大姐

阿妓個龍咁勁既 咩人黎？

科頓❤️

買啦

即場高水過你 1折都冇人要啦

屌你老味出面阿晉級仲開緊1.95 馬會開1.6

睇KDB踢波真係好舒服

12c goall

想驗腦

又中

刷角機Foden

角大能手

-3c 3格快

13c？

13c

yes

No

12

kdb踢落少少似謝拉特

12c sorry

飲水

屌12先啱 好似D施華踢出

個龍勁到

買鏝對家來練心真係一流

宣佈阿記勝出

13.5s 驗腦區...

走左馬列斯 右路順返

真
門神

咁就針左，又要驗腦

買左阿第二球.....點部處......

達蛇中完武肺教波勁左

10.5b cashed 輕鬆

已入

無喇

鏝1-3 10 1 100

80分鐘再入多注

阿妓一定守得住 輕鬆1-0

A米55555

有機會既
不過淘汰賽唔駛咁早買

16.5就咪買喇

快啦

Ac呢排搞咩，咁勁既，又贏狙記

比人jer 嬲 唔出住

Lm 雖然冇乜可能

阿記出willock 可以all in鏝

我睇都係

支持

ok

角大易撚到 角細on9先買

邊條仆街

鏝追和未

10.5b cashed

伊巴抖夠

13ccc

Cls角球雨

虛火黎啫

場波好好睇 好想睇加時

無限角...

你生性唔該
聽日all in你

刷c刷得超勁，但就係唔入沒計

買唔到囉

阿2-0

我廠2:0

妓穿盤

掂呀

阿狗

20!!!!!!!!!!!!!!!

2-0

jumped

妓2-0

鏝輸緊都唔刷角既話真係執柒左佢

阿2:0

鏝

I love you arsenal！！！！！！

0:2

次次都係咁架啦哥仔d波

中

阿

曼未必夫添 請三思

2.5s jump

仆街重注咗客晉

點解AC可以咁正氣

曼晉級

賽前7.2 馬會又派糖

射兩腳入兩粒

阿d防反今日勁撚到。。

賽前細注波膽買撚左曼贏2-0

頭先呀妓ng咩倍

Same

收錢

唔緊要啦 岩岩乞倒100

5.4

5.3

阿季尾贏利鏝呢兩場

5.3好似

好似肺炎之後防反勁左超多

阿 +2，3.5 細

其實阿射中龍仲多過鏝

都話阿足總盃有運

袁生打完J未

跟左你

好撚想死

阿記隊波真係痴撚線，我買佢對家佢就禁屌，買佢果時就會妹

阿仙奴

阿勁到連續贏利鏝

2.5s針得

有了 聽日去買阿妓波衫算

鏝要繼續刷 未撚夠數

武肺淨係殺廢老

曼盤驗腦揮手區

真 快買美羊

不過我輸到無錢買

阿記-1/-1.5

一場贏返成個星期輸

14！

20C都有

本身想買,但1.7太中風feel

14

無張角 14c

阿固然踢得好，但鏝其實好撚多球入得，只好講命數

屌你老母 又係文迪 包乜撚野越位
買親你都派膠

快手2比1

阿連續殺曬一二哥

同埋個文迪又包左越位

咪害人啦

買咗阿晉點補好

下盤 阿晉 手足 水泥gel

Gel得未

又要再講 文迪真係好撚廢！下下扮出fake一下又無跟住 屌佢老母唔出波學咩人打閘

係咪arteta教得好？

重注角大

唔洗 等收錢

下盤 阿妓晉 角大

補咩丫 留返d錢派我好過

贏阿迪達

17.5有無

1

補曼晉囉

曼反cup贏盤 10 3 100
贏嘅都派晒出去

真心阿迪達有料

補眠 天日訓醒m記加大

屌你咩博洛，如果我突然之間一無所有，無哂任何收入，淨返馬會apps, 我可以點算？

快快快

應該都無17c最盡

LM等睇貼飛

贏嘅錢*

算係 有部署 唔會好似以前咁pass and stay妹波

算吧啦

咪gel

水泥gel

黎多3c先啦屌

曼城應該簽件羅蘭迪頂波用啦

2:1先補

買左阿妓3-0 咁都中到我派啦

買左咁多場阿仙奴終於有場收錢

1.

Gchi

好羨慕

初初教重笑佢廢

成個星期輸足咁多場
輸淨少少買阿先嚟贏

唉 a米半主同鏝盤 簡左鏝

以前最鐘意猜波

Ac唔刷角？

本身打算小注支持下搏下懵

曼城同我一舖清袋
成個星期白玩

我啦

鏝晉級

贏足總係咪有歐聯踢

2:0刷西咩

有 自己開fifa踢

歐霸

鏝啲深盤其實真係買唔過

有世界盃踢

我一買角就停

中左fat fat

尾數買少少阿第三球算

有啲搵人派 今日輸死我

冇打算派

咁都大唔到屌

咁出飛做咩

屈左

17.5b

-3c

咁你貼出黎做咩 買幾十蚊想我地吹捧你？

祝你今年今日最後一次綠字

16.5B

太高啦

停c間

後悔了

111

個個淨係識贏錢冇人識派？

一陣2:2 就笑

A米6666

ac 6c

中柱 中條收音機柱

same
刷多4個ok?

入埋15.5B算

比多幾隻角plz

曼城幫我一鋪清袋

Ac 快手456

搞乜。。

黑過黑鬼

馬天尼利

事後之後就會輸清光 我祝福你

假波黎 唔好咁認真

避左鏝
買左Ac

肉9酸

我一買就停角,屌

馬天尼斯

馬田利尼

仲諗住中緊打緊機 見到2:0即刻灰撚左

傻西鏝差啲輸多球

阿十一個人係哂禁區

留定 tg

丁友個賤種陰濕到

martinelli

ac 2-1

2-1

Ac2-1

雞髀馬天尼

Gabriel Martinelli

有咩波係中緊我都想知
有就唔洗返工啦

Gabriel martinelli

靚撚到博洛

標準答案 ok?

屌2:1....

到a米撚狗

足水15.5B上呀

2.5s 手足有機

角都停埋 cls mc

肥佬黎.Jpg
有仲會咁夜咁多手足上黎屌波

一買就停

21佢都收皮啦

角球啊屌

曼100倍win

曼幾時空難？dllm

抖緊姐

巴打睇馬場波？咩環境 係咪米蘭禁屌

唔好搏啦得返唔多時間
馬會特登86分鐘先足水

以為覆緊上面條3串1

1000倍都冇用
零嘅1000倍都係零

換費甸 哥狗傻左

87分鐘 阿狗win仲有1.02

痴線派錢咩

幾舊水 笑

阿 +2 ，3.5 細 中硬了

都輸兩粒換邊個都無所謂啦

刷多4個角黎

都晉唔到 是鳩但啦
對死守陣含晒撚

刷角呀

典撚完未呀屌你老母

咁低水都搏

跟左3.5s

又訓

放埋根度簡上前應該

Ac唔好撚狗比多球

上咗船了

出親根都會輸

屌冰哂角

KDB D護波其實好廢 好易比人拍甩 吹撚大左

巴打識貨

補7分鐘

補7

補7 3c

鏝條右路真係廢左

A米贏盤 10 1 200

買左15k 腳震緊

改錯名

。

3c 快

刷角2c嚟

8倍主勝收錢

阿妓 3:0 10 1 100

葡假比c..

建議補返個和波 回左個盤

cls鏝踢乜 角都唔刷

今天輸爆左 祝各位手足狂中 我唔玩幾日祝福你地算

文迪真係廢撚到on9

-4c

10就話 20都要震

補和波有咩用 贏一球咪雙輸

2-1緊

2:1緊

2:1喎

係咁傳中路唔落底

岩岩見就半場都20 冇睇球探

Arsenal咁都有得贏

俾兩角啦垃圾鏝